如果條女識得早d上連登學識積口德，佢仲會唔會俾人強姦?

都要積夠先避到

前排咁多鄧桂思既post
夠積到1000分啦

肯定係

( Show Blocked User - 搵岑麗香口膠 )

撚樣樓主，你自己諗下你自己有幾失敗先要開呢d post啦

樓主存在值+10

如果條女無比人姦，今年幾多歲？

垃圾

咁講法既話你都就快會俾人強姦

如果閣下老母當日係積口德而唔係積陰德
閣下都唔會出到世